想問下依家係唔係開唔到新account？

用hkbn email但係開唔到account 係唔係正常？